三大不進則退，城大定位迷失，理浸染紅

邊間係香港唯一清泉大學相信各位都唔使我畫公仔畫出腸了吧！

我I大得確係唯一清泉

埋大不嬲都係紅色

lingu

上面有班人不願承認

咁撚多間點樣唯一啊

何文田大學

城大定咗位啦，MK + 大陸

含大

HSU

一定係Thei

禾含

鯨魚大學

thei狗都唔屌

禾含最出色個方面都比東大爬左頭

一個兩個極端例子你學過stat都唔會計啦

一定係我地恆大非我地莫屬

Pound of my school
三大在我腳下